\begin{song}[remember-chords]{title={Hozentregarji}, band={Čuki}}

\begin{kitica}
A \\
Nis'm John Travolta  \\
                D \\
v plesu res nism k'kšn as,  \\
A \\
čist povprečna sorta  \\
                     D \\
kadar plešem migam čist počas.
\end{kitica}

\begin{kitica}
E                   D \\
Všeč pa mi je ena punca,  \\
          E                       D \\
ki prepleše rada vse noči,  \\
E             D \\
miga, da vse se gunca  \\
      E                              D \\
le kako naj se pribljižam ji?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dons s'm se odločil  \\
da zvečer povabim jo na ples  \\
kar pred njo bom skočil  \\
saj ne bo verjela, da je res.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsi bojo debel' pogledal  \\
in smejal mogoče se tako,  \\
glejga zlodja bojo rekl'  \\
ko se primem jest za svoje
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ho-ho-ho hozentregarje  \\
Ho-ho-ho hozentregarje...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Res sem se odločil  \\
in takrat povabil jo na ples,  \\
kar pred njo sem skočil  \\
komaj je verjela, da je res.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Fantje več se ne smejijo  \\
zdaj tud' oni plešejo tako  \\
kikle kar po zrak' frčijo  \\
ko se primemo za svoje
\end{kitica}

\end{song}
